掟野可唔可以擲準小小

頭先有人掟野差D掟到記者
幫幫手 掟野大力D
一係留返比其他人掟..